- Prozessoptimierung
- Qualitätssteigerung
- Steigerung d. Produktivität
- Höhere Flexib.
- Höhere Mitarbeiterzufriedenheit durch Application-Integration
- Wiederverwendung Softwaremodule
- hohe Investition - später aber Kostenersparnis